有冇人整張Big Mum 拖住警犬俠嘅圖嚟睇下

表示今日見到班黑警幫大媽就諗起呢樣嘢

pish